［突發］ 逃生黑點整合 咪中伏

以下係油尖旺逃生黑點 千祈唔好去！
消息未必100%準 自行判斷 有整合資訊
1.K11 商場
2.富榮花園
3.狗車扮家長車 list

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！